舜宇回購股價反彈 Call輪準備出擊

【財經】受惠A股持續反彈，港股扭轉上星期尾段的弱勢，連公布業績後急挫的舜宇光學(02382)亦受惠回購消息，股價週二(8月21日)即巿反彈逾8%並重上90元心理關口。

舜宇股價於6月中曾創174.9港元的高位，近日低位83.2元，短短兩個月由高位跌五成，RSI亦已呈超賣，配合回購的消息，投資者可留意舜宇能否補回上週二(14日)介乎102.8元至120元的大型下跌裂口。如投資者看好舜光，可留意舜光瑞銀認(26852)，行使價98.05元，2018年12月24日到期，實際槓桿約3.6倍。

另外瑞聲科技(02018)亦反彈近8%，之前回落至80港元水平亦即去年被沽空機構追擊的水平。瑞聲將於週三(22日)公布業績，之前受舜宇拖累股價已錄得顯著跌幅，若投資者認為瑞聲已反映負面因素並認為業績就算遜預期亦已作反映的話，可考
慮瑞聲瑞銀購(22738)，行使價99元，2019年2月15日到期，實際槓桿約4倍。

另一隻今年高位急逾五成的還有金山軟件(03888)，主要受其盈警，以及內地限制遊戲審批所拖累，股價上週曾單日大跌近兩成，低位12.66元較今年6月26.8港元的高位挫超過一半。其RSI已跌至超賣的水平，如投資者看好金軟搏短線反彈，可留意金軟瑞銀購(26847)，行使價14.88元，2019年2月21日到期，實際槓桿約3.2倍。

將於週三公布業績的還有吉利汽車(00175)，股價曾跌至14.6元的超過一年低位，若投資者現階段考慮Call輪，亦避免選擇太價價的窩輪，尤其之前行使20港元以上已經不合適。現階段建倉可留意約一成價外的吉利瑞銀購(26453)，行使價17.68元，2019年3月11日到期，實際槓桿約3.5倍。

上述股份都是去年或今年初的強勢股，但巿況已轉變，即使近日超賣搏反彈，投資者策略亦應該以短線為主，選擇貼價證，並在巿況再次逆轉時嚴守止蝕。

本產品並無抵押品。 如發行人無力償債或違約,投資者可能無法收回部份或全部應收款項。筆者為UBS AG的代表(作為證監會持牌人)，並未持有相關上市公司的任何財務權益。本資料由瑞銀刋發，其並不構成買賣建議、邀請、要約或遊說。結構性產品價格可急升或急跌，投資者可能會蒙受全盤損失。過往表現並不反映將來表現。牛熊證備強制贖回機制而可能被提早終止，屆時 (i) N類牛熊證投資者將不獲發任何金額;而(ii) R類牛熊證之剩餘價值可能為零。投資前應瞭解有關風險，並諮詢專業顧問及查閱有關上市文件。UBS Securities Hong Kong Limited為結構性產品之流通量提供者，亦可能是唯一報價者或巿場參與者。© UBS 2018 。版權所有。

班大鱷食完人地一波仲想厄散戶多一次

上番$120你唔信呀？

allin